他朝一日清算班黑警果陣一定要全部冚家產 一個都不能少

班黑警到依加都冇推過任何人出黎祭旗
做錯野當冇事 成日顛倒黑白 轉移視線 荃灣開槍告返個學生轉頭
尋晚元朗休班警開車撞人之後再開槍射中人 今日記者會又叫人應該關注暴力事件先
蠢撚到為左一隻狗都走去攬
咁團結 一個都不能少丫嘛
你班撚樣依加仲以為上司好撚鍚班下屬攬鳩住你保撚住你
實際上佢地係攬曬成隊香港警察落坑
他朝一日清算果陣你班冚家產果陣一個都不能少 全部都不得好死